不怕人民子弟兵

不怕人民子弟兵
不怕人民子弟兵
不怕人民子弟兵
不怕人民子弟兵

人民不會忘記